叫人移民，自己又唔移，一律當cctoy冷氣軍師處理

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

見到最近cctoy不斷入侵
即時諗起呢個cctoy經典post

屌你班撚樣
日日係地產版叫人移民
你移左未先？你plan好幾時移民未？

講到移民誇啦啦
咁做乜仲唔走，做乜仲同香港樓有咁多糾纏

自己又冇移民經驗
又吹到幾好幾正
你係外國搵過工返過工？
個個都想身壯力健果陣過去數手指發吽豆？
你覺得自己講d嘢好有說服力？
萬一信左你鳩up，到頭來係不似預期嘅，一來一回會曬左幾多時間成本同精力？

起碼我哋d 出正常post o既user
有買過樓/租過樓
可以分享下地段/按揭/裝修/買賣/租賃心得
大家交流下，增長下知識

你班契弟入黎，錢又冇，移民經驗又冇
除左擺底一句 “移民仲好”
你仲識d乜春
係咪想叫多人走，反手FF執平貨？
你班廢柴真係可以慳番啖氣

我通常叫人唔好移民留港安居樂業又有穩定職業
唔好過去同我爭超市執貨做

連登大把公屋師，唔推人移民點揀樓（公屋）呀

咪同車台一樣
有棍波一定買
自己一定首選萬事得
但係最後買豐田相氣袋

仲有啲吹水吹到話
自己次次都walk in show room買名車
車都唔使試就即買果D big Spenser

起下佢底 原來 折墮到 係D要
問人地點樣先可以博到比人撞佢車尾
收人錢 嗰啲社會敗類撞車黨

（ 有 片 ）Coco 哥：元 朗 Yoho 兩 房 換 倫 敦 半 獨 立 屋

一睇個user name就知係cctoy上腦果d人
一起底果然係咁
手足回應下#22，真心有興趣想知你幾時赴英

乎合資格整到間公屋好過全家做租租
你睇黃埔花園果單
兩個仔人生由零開始

cctoy仲有D吹到同mi5好熟

日日係地產版叫人移民
你移左未先？你plan好幾時移民未？

可唔可以具體講係邊個，我驚啲傻鳩又以為係我

咁你移左未，唔好係度帶風向幫人笠高帽

一念天堂一念地獄，尤其喺香港
同一個貧窮家庭兩兄弟
可以係一個成功專業人士買樓養老婆仔女
另一個可以係爛泥扶唔上壁，繼續以消極心態去覺得

仍然極度支持所有年輕人移民，唔使將自己未來10年嘅勞動力俾晒地產商

香港啲樓貴到根本唔係太多正常人買得到.... 政府又唔肯大量興建居屋

同埋移民根本唔單只樓價嘅問題，外國生活質素可以好好多.... 唔使日日睇住班膠官鳩噏，空氣又好啲，教育又好啲

去外國超級市場做挑蝦腸，或者斬雞生活都可以過得唔錯 (我做過)

人哋要移民咪由佢囉，點解有一大班人咁緊張

利申：大把樓，有外國Passport，幾時走都得

咁而啲個人心態問題
窮人一樣可以上進，有錢一樣可以覺得屋企已經幫我完成普通人勞碌大半生嘅野所以可以hea了
不過如果乜都無嘅人，除非收入搵到好多
唔係租緊樓有咩風吹草動畀唔起租，業主會有咁佛心體諒你咩

負皮嘅移民師出黎講兩句
幾時起行？
唔好齋講唔做，咁樣完全冇說服力

我好想知果班話「移民啦，仲買樓」既人移民之後諗住打咩工
次次都冇人答
希望呢個post有

一樣唔會有人答

Cctoy近日好肉緊
一車一車咁入屋台帶風向

自己唔 EMAN , 就唔可以叫人 EMAN ?

陶傑條撚樣真係好撚正

據報流亡海外的抗爭軍師型KOL在香港出售物業，套現四千三百萬，網民嘩然，大呼：「KOL本身都大把錢，你仲畀錢佢做乜九」、「無數手足需要面對法律和家人生活等等嘅經濟問題，點解大家唔幫咗佢哋先」，而且「佢哋都無國際線，香港一有事就拍拍囉柚走咁錫身，喺節目嘆吓氣耐唔耐流眼淚、自己就處於安樂鄉」，呼籲停止課金惠顧。

出售物業，價值四千多萬而套現，不算大數目。在養和醫生、中環律師、投資銀行精算師分析員之精英界別之中，物業放售，得此等利潤，僅小菜一碟。
但是在傳媒工作者、所謂文化人、學院文人的眼中，這就是畢生難得的巨款了。唯爆出此一交易人士身份之傳媒，正是民主派的報紙。

於是在黃色圈網絡，先掀起一陣竊竊私語。形勢進入新階段，數以千計的抗爭年輕人，身陷囹圄，或面臨被起訴，他們來自基層。一年來一起抗爭，若曾經積極鼓勵和策劃的指揮人士，現在可以席捲幾千萬安全撤退，離岸繼續安全發聲，同時接受課金，在帳面上，形成的貧富懸殊，就有一點點道德的爭議。

何況網民之中，必有對家的勢力摻糊在內，挑撥分化，不斷強調為什麼他有錢、他安全；你們貧窮，你們身在黑獄？當初的「齊上齊落」號召，又去了那裏？
其中質疑的人，又以文人為先。文人沒見過大錢。傳媒工作者低薪，見到有昔日之同行有幾千萬房產套現，視之為大新聞，一些學者教授， 雖自稱支持民主自由，卻自命學識才華不凡，因命運不濟，或淪為唐人街加燦，或蹲踎於三等學院，忍受玻璃天花板擠壓之下的低薪。這種人先離開了香港，錯過了香港二十年地產投資賺大錢的好日子，今日更視非正統的KOL為仇寇，聞說KOL們學養高，更月入高達港幣百萬，孔乙己之中國基因發作，心理不平衡，偶而越洋發出痛苦而仇恨的詛咒——畢竟還是中國人——因此，KOL變賣物業，一家民主傳媒，若懂得政治，就會選擇低調。

畢竟不是陳奕迅劉德華，或者馬雲在香港賣房子吧？真是見識問題。於是這下好，堡壘可以從內部攻破。有這樣的盟友，你不需要敵人。香港人——尤其自命讀過兩本書的——沒有讀通歷史、人性、哲學，與共產黨鬥，秀才遇見兵也不如，更僅如一批小學生郊遊，森林遇到了老虎。

連登最多係乜

移民撚
唔生仔撚
樓爆撚
支爆撚
所有女係雞撚

都有一個共通點，就係毒撚，見乜酸乜

啲移民撚真係好撚煩

你移左民，分享下申請過程，去到揾工生活狀況咁就正

成班柒頭唔係嘅，乜鳩都話移民，自己星期六日都毒到唔敢出街，叫人移民

唔生仔撚又係，講一大輪濕9 野，明明女都無條喺到吹奏唔生仔，post埋條結紮link比佢地，覆都唔敢覆，垃撚圾

鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站

出現了，又係行動post常客

咁我問番你
點解叫人移民，自己又唔移?
既然自己唔移，又冇相關經驗
呢番說話從你把口講出黎仲有咩說服力?
唔怕點錯人?
正如d人問你邊間餐廳好食，你話A餐廳好食
但事實係你從來冇去過，仲一直都係去B餐廳
請解釋

仲有不斷Complain 其他工種overpaid

別問愚蠢問題. 你唔比火燒下, 又會知道比火燒會有痛的感覺 ?

你講乜鳩?
俾火燒會痛係客觀事實，可以通過科學理據解釋，小學常識都會教，所以冇人會搵火去燒自己
移民每個人嘅結果都係random，有好多環境文化因素影響
問緊你點解叫人移，自己又唔移
你spin乜撚

SPIN 乜 鳩 ? 人地 E唔 EMAN 關你撚事咩 , 7 6 , 人地講一句, 你就要跟住去做, 自己唔識用下個死人腦諗野架 ? 定係閣下係天生智障 ? 賴左野勍浆遠只識賴鳩人 ?

人地講一句, 你就要跟住去做, 自己唔識用下個死人腦諗野架 ?

俾我講中曬，露曬底，好激動下
cctoy冷氣軍師：我隨口講下架咋，點知真係有傻仔跟住去做

我出呢個post，就係要屌柒你班係forum鳩up o既小朋友
19年果陣就水人去poly送頭，21年就水鳩人去移民，自己就留番係香港unun腳

btw
移= 竹弓
民= 口心

點解咁多人負評呢個

慳撚 d 啦傻仔. 你有天眼通啊 ? 打幾隻字屌下你 d 傻仔就話人地激動 ? 我真係好撚驚喎 ! 另外唔好自作聰明. 我用倉頡打字, 使撚你教我輸入碼咩傻仔. 仲好意思教人用速成 ?

哦
你繼續啦，cctoy冷氣軍師

真係垃撚圾, 咁撚低質素 , 學人出帖. 做返你0既 cdrom 啦 ! 傻仔.

咁話時話，你移左民去邊到？

EMAN 左去地獄道 ( 時區 GMT +8 )

咁真係無乜說服力喎

移唔移民, 係自己決定, 人地只係比意見, 每個人情況唔同. 冇一定的 FORMULA , 覺得 HK 仲大有作為, 當然可以原地不動

咁當然. 有 D人 覺得做習帝的奴隸. 可能都係冇問題. 亦不需要走人

你睇下班藍屍, 不知幾興奮. 打埋針死鳩埋都仲忠心愛國, 值得"陰"敬架

賴左野勍浆遠只識賴鳩人 ?

打乜鳩？

買樓post就係咁叫人移民
移民post就2頁都推唔爆

係囉，問佢哋移民未，起行未
個個唔出聲，留底負皮就算
平時就鬼咁雀躍亂入d買樓post
真係社會百態，人性一露無遺

鬼有人移民咩
係英國果啲都趕住返香港啦
留係外國托咩

有啲人係英國預先買定樓，然後咪推人去移民，幫佢租樓買樓 推人去剛需升

垃圾移登仔冇錢冇技術
去到外國生活都成問題
仲諗住有大屋住

無錯
唔明香港有乜唔好咩國安法立左例都無影響社會繼續都係返工供樓生活無憂

認真，你要移民唔係問題，我都會支持你，但今地問買樓嘅野，你班移民L就一句話「仲買樓？正傻仔」呢d說話真係好黑人憎

CCTOY真係去到咩台都犯眾憎
成班on99仲好似活喺2019年咁唔撚識變通
去財經台又屌你買中概股 用牛牛抵死
去房屋台又屌你買樓 唔移民正傻鳩
佢哋永遠講到搵下錢 唔離開香港就係藍絲五毛
然後講兩講就話block你
好似一定要好似佢哋成班細蚊仔咁推埋啲on9 post 做窮撚 或者FF下移民一定生活美滿先係真香港人咁

你將呢句同俾人水左出去坐緊監既手足講

你呢 Ｄ 咪迂腐囉。 日日哭哭啼啼, 坐監的人就會得到裨益 ?

有本事就直接救人出唻. 實際好多啦.

廢話 就係知你救唔到先話你地水人 救個黎睇下？

睇pin個post就知，佢哋唔會認自己水左人
只會話人人有言論自由，有人信左佢哋講嘅嘢，賴左嘢係佢哋咎由自取，冇經過大腦思考

輸打贏要 隻隻cctoy都喺咁

唔夠駁就扮睇唔到
其他人廢事回佢啲垃圾文就打鑼打鼓當自己贏

幾年後啲冷氣軍師又會笑移咗民嗰班人回流
：話左都係香港揾食易啲架啦

有本事先得架識個番adidas賣波鞋日撚日話香港辛苦想去英國點點點好，我心諗你去到最多咪又係去炸薯條，廢人去到邊都係廢人架啦

呢句真

真係好垃圾

賣樓移民嘅要盡快
中共遲吓唔會比你白白拎錢走
可能用幫市民打壓樓價做藉口
乘機加印花稅 加物業稅 租金收入唔可以用個人入息稅報
到時賣又好 唔賣轉放租又好 都要比佢劏一大忽肉

印花稅？ 賣樓比咩印花稅
加物業稅？有SSD後基本上得番一個人頭一間
租金收入唔可以用個人入息稅報？業主自讓

唔係喎
反而做依啲閪工 過去可能好啲
nothing to lose

哦
可能可能可能
支爆未? 禁止出境未? 又係斷估冇痛苦?

其他地產版正常post，都係討論現實生活，分享自身經驗
識就分享下幫下人，唔識就靜靜地睇post當學嘢
知唔知點解你地d post咁乞人憎成日俾人狙擊?
因為你地淨係識FF個結果靠嚇，但係自己從來唔係參與者

btw你手上有冇物業，放盤未?
唔好又太監教皇帝屌閪

班友真係每次出黎都係柒

叫得cctoy唔係冇原因
早兩年聽左cctoy鳩up嘅手足
呢家應該連登都冇得上了

SSD 咪就係其中一種印花稅
租金收入唔可以用個人入息稅報 就係針對 一個人頭一間放租
業主自讓放租 你要犯法 唔打釐印逃稅嘅唔阻你

好嬲好嬲

同MrA乜鳩都叫人裝linux一樣

條路自己揀，仆街唔好喊
留港就要預左第時個仔問你點解唔移民

我啲收租朋友，唔會有佛心，佢話銀行按揭供樓亦唔會收平啲嘅供款額，最多唔會加租或好準時嘅客會有機會減少少租去留住租客，目的都係唔洗裝修、比aa 佣或遇到租霸引起麻煩

又係呢d說話 你要移咪移，我一定支持你，

Btw，你呢d就係典型唔同你同一方就咒另一方仆街嘅人

我嘗試做個總結：

租樓日日賺

講開又講，你移民去左邊到？

唔諗住生仔

條路自己揀，仆街唔好喊

咁你選擇咩路， 比大家學下野

講開又講，你諗住生幾多小朋友做中共齒輪？

有本事咪去其實呢d廢人去到人國家咪即係d南亞仔黎香港一樣搶資源搶工作神憎鬼厭

女都無。。點諗住唔生仔。。細胞分裂？

咩路都好，都係自己揀
仆街唔好喊唔好怨，咁你揀咩路都冇問題

中意生幾多就生幾多問埋啲咁撚on 9嘅問係

有女都唔一定要生仔嘅。你搵唔到啱嘴形嘅女啫

發現想上車人士

咁結紮未呀你

咁都要負皮
痴撚線

唔生就要結紮，你啲想法都幾特別

講嗰啲野全部自己唔做但叫人做
柒頭黎講你算叻

邊度叫人做？做啲咩？我做啲咩唔做啲咩？
不如你quote出黎睇下
睇下邊個柒都好

啦啦啦啦啦

block左佢算啦 cctoy d人係咁

Btw，本身都幾鐘意睇cctoy，但真係太多偏激人士，只要持相反意見就話人藍絲、五毛

明白，原來你鳩噏。

係，本來傾下野幾好
班友來來去去藍絲，移民，港豬

條路自己揀，仆街唔好喊

咁都有問題？
呢句野中性嫁喎，移民撚定留港撚都啱用

仲有，cctoy小學雞弱智
我唔係cctoy

唔會啦
香港教育好
到時仔女愛國唔好期望移民
都個女啱啱出世而家都日日播國歌畀佢聽
希望佢早啲背熟到時返學識唱

持相反意思就話人cctoy

更何況我又冇反對人留港，冇相反
咁都屈鳩我cctoy
呢個post某啲會員同佢口中嘅cctoy一樣屈毛港豬藍絲

都係果句
條路自己揀，仆街唔好喊

理大比cctoy呃咗出去救人， 條路又係自己揀?

得啦，贏撚晒啦你，on 9

唔會
香港穩定繁榮發展
外國歧視問題嚴重
學習風氣又懶散
香港買樓雖然貴
但返多份工
每日節衣熟食都買到樓
過去外國戇鳩架咩
自由當飯食？
大陸都係咁過左咁多年啦
中國人咪一樣個個愛國

佢會話佢地on9 , 自己要衡量風險
仆街到呢

佢咁都講得出係中性笑撚死

咁你去屌cctoy啦
cctoy主張移民，咁所有主張移民嘅都係cctoy咩
仲有呀，資訊係靠自己去接收，你話係俾人呃，你自己有冇俾人呃完去左先

邊忽唔係
你講

條友真係好撚肉酸，連講句野都要話，拿，我句野中性架，你屌唔到我啦，啦啦啦啦啦

係你駁唔到，唔係我贏晒

有哂立場同我地講中性

btw我支持移民，但最憎d移民L話留港人士係藍絲

你咁講係咪承認句野係中性？所以你先駁唔到？如果係中性，咁你地屌我係移民撚做乜鳩。
你用呢句野對住移民撚講都得嫁喎

又一個鳩up當秘笈
玩冷嘲熱諷唔係唔得，做下功課囉
做業主要節衣縮食？有晒壓測，個人上到會都係4-5成人工，兩公婆就更加輕輕鬆鬆
業主要節衣縮食，租客應該要食樹皮

句野就冇立場
支持移民定留港都啱用

你覺得我係移民撚咪覺得句野係串留港撚囉，其實唔係。只係好單純字面意思，叫人做左選擇就唔好怨。你要留港安身立命定係移民重過人生都係自己選擇。

果位巴打未話你贏撚咗囉，字面意思係你胜利，重拗乜

首期唔使儲咩
慳慳地節衣縮食儲左首期上到車架
父母拎幾百萬出黎比你做首期就話輕鬆姐
一係買八鄉村屋囉

香港專業人士去到英國又係做呢啲
本身喺香港廢物垃圾嗰啲又係做呢啲
咁垃圾去抵好多

Cctoy: 責任不在我方

班冷氣洗牌撚或成最大贏家

其實移到民個批人，唔會咁多口水，走嘅都走咗，因為佢哋有能力/財力。

一句講晒
cctoy 班追隨傻仔根本就推波助瀾正正推香港人加速去死，推到英國加拿大等西方國家開逃生門，亦都解釋到點解呢班人對香港根本冇任何歸屬感，2019年前已經日日講移民移民

如果大家可以選擇去返2019年
寧願冇任何事發生 俾個正評
反之維持現狀, 即如斯田地 俾個負評

上年鳩叫移民代表：
麥太保
花生忌廉檳
古巨J
KAON

精神移民大法 肉身仲喺香港

正常自己人工或者兩個加埋要過到壓測，儲首期都係五六年嘅事
一個月儲一皮，五年都60萬，兩個人就百二萬夠上車
如果你一個月都儲唔到一萬，買樓唔係你玩嘅
另外，你想買咩樓要父母拎幾百萬出嚟做首期？
重有，唔好以為買八鄉村屋易過買私樓
第一，村屋按揭「最多」85%，私樓做到90%
第二，村屋估價不足嘅情況比私樓普遍
所以買村屋係價平，但唔代表抬舊錢比私樓少，有時重會多過私樓

五六年後香港樓價又再升
而家都日日破頂
仲有
首先要有另一半
而另一半又要肯同你一人一半

推

即係點 樓價點解會升
學你地話齋 全港大部分人都會移民架嘛
人人移民樓價咪會跌囉

走嗰班有無財力能力我唔知，日日叫人移民但自己留喺香港嗰班就肯定係濕9

我希望世界和平，身體健康，財源廣進

利申： 講嘅野係中性

我從來覺得移民係戇鳩
每日去英國嘅人係好少數
去左都趕住返黎香港
你睇無得返香港啲人都叫曬救命
所以香港樓未來只有繼續升
個個係第二度生活過都知香港最好
自然會返香港置業
咁香港樓點會跌

佢地會話，exact7ly, 啲人移晒民，有乜理由我揾萬零蚊都住唔起山頂丫，樓價根本唔合理，樓爆呀，樓災呀

點會呀，留係香港，樓又貴，成世都追唔到樓價升幅
一係就節衣縮食，成世做樓奴
一係就節衣縮食，成世做樓奴嘅租租
你都識講未來只會升，人工又追唔上
去外國就唔同啦，sure住大屋有自由
你係未想靠害呀？

成世做樓奴有咩唔好
起碼香港自己地方
背靠祖國，工作穩定
有穩定收入月月有錢供樓
去外國做咩？做炸魚薯條啊？
做而啲工樓都租唔起啦仲講sure住大屋
你就真係想靠害
個個聽你咁講住大屋
係外國畀人歧視打到豬閪咁

都唔知你做乜
一同你班cctoy認真討論
你地又即係扮對家曲線派膠
成日一副我就講咗 你明就明 自己諗嘅態度
on99咁 話你地獨醒派真係無錯

樓主盞愈引愈多cctai入房屋台

入囉 反正除左佢地自己圍爐正評自己
都冇其他台嘅人理佢地

我係香港都住緊大屋啦

你就真係唔知做乜啦
我幾時有叫過人移民
香港地搵份收入穩定嘅工好易
叫人去外國跣人入火坑啊

連衛兵最叻叫你

睇路，
之後屈五毛共匪>block

我去外國都唔會住大左改善生活，去做乜？

笑左

無錯
去到仲要難搵返白領
食野買野又唔夠香港方便
娛樂又唔夠香港多
請工人又十分難
仲要睇外國人面色
去左外國就呻慘

仲識屈留港嘅係港豬

無撚敵

正解，我細到大，
到自己成家立室
都未試過冇工人姐姐
懶慣左

又習慣咗低稅制
儲好多錢
有好多閒錢投資( 雖然有好大部分都係輸)

外國住有佢自己嘅問題
你自己係新移民
嗰啲問題分分鐘係
本身嘅問題 嘅二次方

我反而覺得啲移民後代
有啲豬

當然，税重你老左可享用番，但我好短視。

佢地好撚搞笑哋
成日block9人叫人單機
但事實就係佢哋先係比人isolate嘅一班

淨係請工人問題都夠崩潰
香港畀七八千都請到工人打理家頭細務
去到外國七八千請到乜野
間屋住得大左直頭戇鳩
無工人咪要自己清潔
所有野自己一腳踢
係香港仲可以做太太
係外國要自己做返工人（當然係外國畀得起錢都會請到人打理家頭細務）

閣下真係完美展現賤種cctoy人格

應該都係假傳聞

去緬甸感受下先啦 ! 賤種

仲有人啊. 人係為自己的行為負責, 下下出鳩左事就賴鳩人地. 你同 宇宙第一毒婦有乜撚分別? 呢D就唔係賤種 ?

係網上面鳩up plan A，現實就做plan B，呢種人你又點睇？

唔好話網上面, 你出唻社會工作. 你都會認識唔少呢種同事, 網上都只是 SEVEN UP, 現實果 D 就通常都係插你一刀

有位女手足琴晚疑比人報復式咁打

所謂勇武垃圾，原來女手joke唔俾佢搞就私了

人性，小學成績好果D一定答你冇讀

七八千蚊請工人咁富貴

珍

我搞緊就飛，但明白每人情況唔同嘅

respect
我絕對唔係針對移民人士
係鬧緊開po叫人移，但自己又唔走，又冇經驗果類人

無錯

我住緊果楝樓走剩我，保安同清潔姐姐
我做野果team 人有30個，有16~17個已經plan 緊移民 ，有幾個下個月辭職移民走

前面句似曲，後面果句又似直
ching住獨立屋

師傅，9 up都要有個譜丫，係咪有講過移民都當plan緊移民？

唔。。。我plan緊中六合彩

呢幾日足不出戶果幾位

仲不斷咁樣
介紹人哋喺邊度落腳
邊區邊區好

睇完youtube當去左旅行

班Eman L已經熟晒架步，可以做顧問。
不過自己就成個禮拜無出過街

水人移民果D：做人做狗自己揀，集中營， 充公資產，港豬投共，我身邊D人一半都走左另一半plan緊。

已經up得出佢哋啲名

睇蘋果聖經
介紹果D
百零萬木屍林區舊排屋打飛機

我比五千都請到，可能你果個靚女

講真，我以前住外地，只係知道自己果區好唔好，
連登軍屍好似對
各國各區
都推介到好多嘢出， 熟曬人哋嘅風土民情

講無人移民就比兒登仔屌係5毛，咪順下連登仔意9up
段野copy人地既

係唔明點解佢地成日FF去外國就可以出人頭地買得起樓,佢地係咪以為外國無窮人

當有人移完民呻嘅時候，班冷氣軍師又會話佢地講嘅野係中性，屌班移左民嘅人無獨立思考，人做佢就做，無諗清楚就去，條路自己揀仆街唔好喊

不敗架佢地

水人培去捱窮果班廢精losers:

唔移就係港豬， 五毛，支共
做人做狗自己揀，
到時入集中營唔好喊，
外國生活質素好過香港地獄，
自己睇路，
外國係生活，香港係養港共？

仲有乜？

去買D junkie區排屋係可以

算啦，係連登講買樓就係原罪 你見今日個英國移民post就知咩事

果班香港賺緊10-14k

咩煲底見,我真係好撚鍾意香港,寧作飛灰不作浮塵,全部都只係口號黎
班手足一係孭住幾條罪走唔到,一係出冊見到D黃絲一車車移哂民flight for freedom
d冷氣軍師真係無撚得輸,打仗果陣就係連登開POST指指點點,之後監就你坐,民就我移
希望佢地去到外國都記得搵黃店食黎贖罪啦

姐係你類比移民係比火燒？
然後你唔想所以推人入火坑？

五十步笑百步

人各有志，邊個想移民吖，要做嘅可以做嘅都做過，唔走可以點?